美帝既民主自由

全部個人意見, 岩岩白皮豬覆左d勁尻既野放上黎俾大家睇
以前係加拿大第1次用ebay已經用到一肚火, 今次第2次用竟然發生咁既事

我之前只係拎黎買波鞋, 冇賣過野. 尋晚去bid張display card, bid完冇耐就俾人ban
投訴無門, 無門到連email都冇一個俾你就只好去facebook到屌, 覆d咁既野俾我

不過係呢度我講美帝既不是都係我唔岩架啦

所以民主等同無購物問題出現？

Ebay 一早淪為US大陸台灣人既詐騙天堂 好多account 比人爆 所以成日9ban 好似係